\chapter{Diagramas de secuencia}
\label{cap:AnexoD}

\begin{center}
	\rotatebox{90}{
		\centering
		\begin{minipage}{0.75\textheight}
			\includegraphics[width=\linewidth,keepaspectratio]{Resultados/Diagramas/recortes_005}
			\captionof{figure}{Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 6: Navegación por la aplicación Android}
	\end{minipage}}
\end{center}

\begin{sidewaysfigure}
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth,keepaspectratio]{Resultados/Diagramas/recortes_004} 
	\caption[Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 5: Acceso a la aplicación Android]{Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 5: Acceso a la aplicación Android}
\end{sidewaysfigure}

\begin{sidewaysfigure}
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth,keepaspectratio]{Resultados/Diagramas/recortes_006}
	\caption[Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 7: Creación de nuevas citas]{Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 7: Creación de nuevas citas}
\end{sidewaysfigure}

\begin{sidewaysfigure}
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth,keepaspectratio]{Resultados/Diagramas/recortes_007}
	\caption[Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 8: Visualización de las citas]{Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 8: Visualización de las citas}
\end{sidewaysfigure}

\begin{sidewaysfigure}
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth,keepaspectratio]{Resultados/Diagramas/recortes_008}
	\caption[Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 9: Gestión de las citas]{Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 9: Gestión de las citas}
\end{sidewaysfigure}

\begin{sidewaysfigure}
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth,keepaspectratio]{Resultados/Diagramas/recortes_001}
	\caption[Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 10: Visualización de las citas del servidor remoto]{Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 10: Visualización de las citas del servidor remoto}
\end{sidewaysfigure}

\begin{sidewaysfigure}
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth,keepaspectratio]{Resultados/Diagramas/recortes_002}
	\caption[Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 11: Visualización de los parajes]{Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 11: Visualización de los parajes}
\end{sidewaysfigure}

\begin{sidewaysfigure}
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth,keepaspectratio]{Resultados/Diagramas/recortes_003}
	\caption[Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 12: Gestión del perfil de usuario]{Diagrama de secuencia de la Historia de Usuario 12: Gestión del perfil de usuario}
\end{sidewaysfigure}